抽唔到居屋，我決定拎綜援

抽唔到居屋，我決定拎綜援
反正每日都多150人咁做